成日捉人右邊的撚樣好撚煩呀

食左飯, 放左工, 收左皮
全部單邊咁得未呀, 你老母

「咗」

完

右不是80年代

Block左佢咪得

o左